{
    "question": "Ketika sebuah magnet buatan dipukul dengan palu, yang akan terjadi pada kekuatan magnet itu adalah....    a.berkurang \r\nb.semakin besar \r\nc.tetap \r\nd.semakin tinggi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. BERKURANG</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dipukul dengan Palu Magnet yang dipukul dengan palu akan mengakibatkan magnet tidak beraturan. Ini mengakibatkan magnet kehilangan sifat magnetnya.</p><p></p><h2><strong><em><u>\u2728</u></em></strong><strong><em><u>J</u></em></strong><strong><em><u>ADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</u></em></strong><strong><em><u>\u2728</u></em></strong></h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "man-18-bacalah-teks-berikut-banyaknya-lahan-yang-dibeton-membua-951",
            "question": "Man    18. Bacalah teks berikut!\r\nBanyaknya lahan yang dibeton membuat air hujan tidak dapat meresap ke dalam tanah\r\nsehingga ketersediaan air tanah berkurang. Padahal, semakin banyak lahan terbuka hijau maka\r\nketersediaan air tanah akan semakin banyak. Dengan demikian, kebutuhan manusia akan\r\nketersediaan air tanah dapat tercukupi.\r\nPernyataan yang sesuai dengan isi teks etrsebut adalah ....\r\nA biopori dapat membuat pori-pori dalam tanah.\r\nB. biopori membuat persediaan air tanah menipis.\r\nC. kekurangan air bersih karena kurangnya biopori yang dibuat.\r\nD. membuka lahan terbuka hijau dapat meningkatkan ketersediaan air tanah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dengan adanya biopori maka air tanah semakin teresap dan persediaaan air semakin banyak</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-wirausaha-salah-satunya-adalah-bersika-p-positif-dalam-hal-272",
            "question": "Sikap wirausaha salah satunya adalah bersika\r\np positif dalam hal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melihat kegagalan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegunaan-akuntansi-secara-umum-adalah-a-sebagai-dasar-untuk-meng-868",
            "question": "Kegunaan akuntansi secara umum adalah    a. sebagai dasar untuk mengetahui efisiensi penggunaan biaya \r\nB. sebagai pertanggungjawaban pemegang saham pada direksi \r\nc. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan \r\nD. sebagai pertanggungjawaban komisaris pada direktur \r\ne. sebagai dasar pengembangan perusahaan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-anu-dimaksud-singget-374",
            "question": "Naon anu dimaksud singget\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kudu buburu atau tidak boleh lama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singget artinya ringkas, singkat, contoh kalimatnya \"Geus atuh nyarita teh sing singget ulah sagala wae dicaritakeun\".</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kicimpring-teh-dijieunna-tina-568",
            "question": "Kicimpring teh dijieunna tina",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singkong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-paranti-nulis-namina-a-jidar-b-pamupus-c-potlot-bacanya-b-246",
            "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-musik-thek-thek-atau-kentungan-dinamakan-olehorang-a-505",
            "question": "Jenis musik thek-thek atau Kentungan dinamakan oleh.......orang    a.20 sampai 30\r\nb.20 sampai 40\r\nc.30 sampai 40\r\nd.30 sampai 50\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. 20 sampai 30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klo salah ya bukan salah saia</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.20 sampai 40</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "islam-adalah-agama-yang-diridhoi-allahkemukakan-pendapatmu-368",
            "question": "Islam adalah agama yang diridhoi allah,Kemukakan pendapatmu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sepertinya anda perlu membaca dibawah ini</p><p></p><p>Idzqaalallahu yaa &#039;iisaa innii mutawaffiika wa raafi&#039;uka ilayya wa muthahhiruka minal ladziina kafaruu wa jaa&#039;ilul ladziinat taba&#039;uuka fauqal ladziina kafaruu ilaa yaumil qiyaamah ...\".</p><p>\"(Ingatlah) tatkala Allah berfirman: \"Hai Isa, sesungguhnya Aku akan mewafatkanmu, dan mengangkatmu kapada-Ku, dan akan mensucikan engkau dari orang-orang yang kafir, dan menjadikan orang-orang yang mengikutimu di atas mereka yang kafir hingga hari kiamat ...\" (Qs. 3 Aali &#039;Imraan 55).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Apa benar Kristen pengikut kristus diatas Orang kafir dan bukan orang kafir itu sendiri? </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-saha-ibu-teh-a-jeneng-bdijenengkeun-c-jeneng-djeneng-276",
            "question": "10. Saha ... ibu teh?\r\na. Jeneng\r\nb.Dijenengkeun\r\nc. jeneng\r\nd.jenenganan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. jenengan</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>A.</strong><strong> </strong>jeneng </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Saha jeneng ibu teh </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}